"Ik weet niet of de meeste jonge meisjes als het proberen zoals Miss Chetwynde; zo ja, ik dank God dat ik nog steeds vrijgezel."
"Goede genadig!
Wat heeft zij gedaan?"
"Wat heeft zij gedaan!"
herhaalde Mr. Pinchook.
